連登仔點睇有班共和黨員公開反對投侵？

有個Youtube Channel叫Republican Voters Against Trump，入面好多lifelong republicans，曾經投票支持大小布殊，列根，甚至2016都投過侵，有部份更加曾經係Republican政府官員同外交人員，而家企出嚟反侵，覺得侵直頭係搞死美國民主制度嘅「癌症」。

其中一啲例子：

到底係連登仔唔清楚美國情況淨係睇開翻譯成中文嘅Fox News先會當侵係救世主，定係中共成功滲透到可以洗埋republican voters腦？

留名等睇有人話呢班人係白左膠、social justice warriors、被liberal media洗哂腦、中共間諜、五毛....（下刪一萬字）

中國收買晒2家